大快活個煲仔好受歡迎？

係咪發現成日有人帶走個煲？

發現有人食埋個煲

係買餐有得連埋買

氣炸煲

食煲仔飯最重要嘅係

個煲

買過兩次

買餐有煲送嫁.......
還煲會唔會重用嫁

加價然後還煲退錢

煲仔飯係個蓋淋上濃甜的豉油，唔開蓋，焗佢39分鐘，之後打開，等滲蒸氣散左之後...
先食煲蓋，再慢慢嘆個煲底
飯只係裝飾，唔食，dum撚左佢
完美的一天

N手煲

外賣點計

吞pot師

你咁計邊間煲仔飯唔係重用個煲幾次

聽講可以成個煲攞埋返去

手腕去鞭住個煲

外賣落單走煲有冇得減

定係想收集口水

帶走個煲做乜鳩??

都唔知有幾多人食過

煲仔飯外賣走煲？

吞pot

究竟呢句咩意思

啱啱六點去到，+6蚊外賣煲已經賣晒，只可以堂食..好撚誇張

唔洗加錢嫁 你有冇睇字
還煲俾6蚊現金卷你

我以為系堂食還煲退6蚊..自膠

姐係6蚊就買到個煲走？咁抵嘅

好撚好笑啊dllm

可能好難洗 寧願買過

好搶手
屌次次去到得返啲頹餐

食完個飯咪連埋個煲掉咗佢囉，當普通飯盒咁

個煲同買牛奶退返個樽concept 一樣， 個餐可能cover 唔到煲既成本

可唔可以唔洗煲俾返佢

啱啱食完

下個一買手大快活先

堂食就算撚數啦

外賣個煲同堂食果個唔一樣架

鞭到精神分裂

食過排骨，啲調味好麻麻，飯底係幾好食既，唔會返兜

我買煲仔飯就係為左個煲咋

屌你真係有按煲

好尷尬

見過啲人話解stir the pot
但我真係唔明點解係鞭住

打邊爐最緊要咩呀？

梗係覺得會有人跟住做

食埋個煲

屌，係咪個個都買返去自用

原來就係你班仆街搞到我冇得食

以前真係佢就咁煲完個飯入膠盒
而家加錢連煲賣

煲底見

舊時去吉之島 見過真係有啲嘢食連個煲一齊賣

公司已經有5個煲 原來可以回收

琴日個個好垃圾
唔撚熱
一D飯焦都無

但係特登攞啲N手煲翻屋企用好咩

宜家無左雞果個
之前食
真係超水準
熱到出煙 有飯焦 d雞味釀曬入飯

6點 cls

其實個煲係越煲得多先個果個味道 下下開新煲 整出黎無咁好食

就係呢啲仆街搞到我冇煲食

個日先買左兩個，打爛左一個，冇左6蚊

真係會用返？

why39mins？
我極度懷疑你犯咗國安法

有冇人覺得一粥麵啲煲仔飯好食過大快活既好多

大快活食小菜個啲算啦
煲仔飯食過一次之後就無再食

午市有冇得食煲
好耐無幫襯大快活

系你老母

出現了

老老實實，當同佢清舊貨，6蚊個煲我都想拎

其實個煲值幾多錢
真係6蚊就買到？

真心唔錯, 推薦比大家食下

一粥麵藍𠺢ching

有
今日lunch大把人拎住

所有餐廳啲碗碟唔洗全部俾新你？

第一次食嗰陣，諗住個盒只係特別保溫
返到去嗰陣一打開有個煲
嚇到我呆咗

拎嗰時唔覺得比平時買外賣重咗咩？

搞到我有啲想食，不過屋企附近冇大快活

唔想拎住個煲遊街

冇淨係諗緊個盒係咪保溫勁啲

諗起中上環有間嘢好早已經有得叫外賣煲

仔飯送埋煲。第一次唔知，叫foodpanda

叫左七個，我一望到佢好似舉重咁好慘

所以咪比你退

菠蘿炒飯 成個菠蘿攞走都見過

答案係煲仔飯

因為煲埋個仔係最殘忍

你外賣自己換盒即刻畀返個煲佢囉

新移民，廢老偷煲
正常發揮啦

Jeng lun到

咩偷煲係外賣送埋個渣啲既煲，呢家可以回收減錢

細細地煮下可能會不過本身屋企有個大

大快活53蚊煲仔飯外賣送埋個煲！

我返到屋企再開慢火煮三分鐘,加隻蛋,正好多.

外賣連煲真係第一次見

可要求換盒，即便6蚊

不如自己煲

個煲嚟貨$5有找

我之後真係用佢個煲自己煲咗個咸魚雞粒豆腐煲,正正正.

人面識別HIKVISION 海康威視來探熱，不了

即是個煲值6蚊啦
6蚊都同人計

DLLM

唔會架！哄你落去特登還俾佢地處理

唔敢再玩膠..個post上撚左熱門...

錯手負評
我都好想食埋個煲蓋

個煲咁靚。

手碗去鞭住個煲

娶隻雞過門做妻子

我講堂食

冇飯焦係因為佢地堂食用黑色煲煲飯
你外賣拎煲就就比個新煲你
再倒黑煲既飯落去比你
情況就好似焗飯入外賣膠盒咁

琴日食個個都係外賣煲黎,佢叮完應該無燒過

今日中午買咗一個 啲飯焦好完美好香

中衲啲fd

我唔明點解啲人真係會買埋煲，應該好多人食過㗎喎。
邊個marketing咁大膽喺個肺炎期間諗啲咁嘅Campaign

我試過一次係燶撚晒

堂食n手碟同杯

你會比錢買N手碟？

大快活都當美食咁吹捧個班
不如介紹下平時食咩所以覺得牙活咁正

利申:
屋企附近有間食左好多年
唔係貪近都唔會食佢

又唔係加你6蚊

原來堂食呢個樣
我仲以為外賣嗰n手煲返去

弱𠹌智

咩邏輯...
你出面食預咗啦唔通食開一手餐具咩？
下次嗱嗱聲唔好嘈寧願帶飯食啦

你會唔會俾錢買咗個N手餐具先
我真係唔明你哋咩邏輯。

on9

寧願你po神之水滴潮文